起官網買bitdefender問題

咁我就諗住買個total security 2017
到比錢果頁 佢就有得比我簡貨幣
我發覺usd eur twd呢d貨幣轉番港幣仲平過佢hkd開果個價 其實唔洗諗我都會簡最平果隻貨幣付款
但我想知道用usd/eur/twd 比錢
個防毒功能上係咪都無分別

話說 有冇巴絲有興趣夾？
買1年可以分比5 device 想睇下有冇人有興趣

何不用免費版？
仲有，用外幣你張credit card可能要收手續費

之前試網上買軟件用usd比錢
個rate去到8.幾
好似仲再收手續費

免費版得一個月 就係用完先想直接買

我又真係無諗到有手續費嘅問題
但我以twd為例 兌完個價足足平hkd個價100港幣有多 手續費都無咁多啦好似

上antivirus4u 買 平好多

免費版我用左年幾 邊有限一個月

free版同完整版差好遠..

用外幣俾錢應該跟VISA/MASTER 個RATE
無咁貴架啵

我果時買收2%好似係

要平, 你俾 CNY 重可以再平, CNY 219.99

免費版同付費版有咩唔同?

自己down落嚟睇吓

好貴

Visa master 正常收1.95% ，有機會計埋落個rate 度

比錢買垃圾

名列前茅嘅防毒都比你睇成垃圾

唔知你高姓大名，可以咁大口氣呢？

有興趣

一定要高姓大名先可以話佢係垃圾 ?

唔一定，純粹好奇

會唔會係佢用開Linux，所以所有防毒軟件都係垃圾

俾美金防毒勁d架

會貴啲就真，轉用歐羅/日元/蝗幣會平啲，一樣咁勁

Vnd 越南盾仲平
其實用咩貨幣買係咪都只係價錢嘅分別 ？
用vnd買嘅code黎activate 會唔會變左越南文架
如果係就簡台幣 都仲平過港幣